
                      Muy buena, algo extraña por el ritmo y la temática, pero perfecta para entender lo que ocurre cuando dos personas de culturas diferentes, de idiomas diferentes se comunican...
        
            